林鄭只需10秒便可解決現時困局

真係好撚正

太強

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

哈

等左呢十秒好耐啦

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！